有冇ching係馬頭圍道塞緊車

又塞九龍城呀？

塞到仆街 後悔冇係橋底落車去土瓜灣道轉的士

塞到富豪東方嗰邊

呢段時間情願行入面九龍城黃大仙都唔行太子道東

Hi ching 係巴士被困

塞到on99

塞完

塞到土瓜灣道

點解個富豪東方嗰迴旋處卡住咁耐都冇郁過，明明隔離有車行緊

班on9仔落晒車，點知過咗幾分鐘就開返